有冇人用過USPS

我係美國啲網買啲汽車零件
佢6月9號到左香港之後一直都冇再更新過
係香洗郵政到又check唔到
有冇人知發生咩事
係香港未清開定係咩事

我有件預計17號到 都無左音信

唉，都唔知咩事
上網睇到以前啲人話係未清關
有啲又話寄失左

未清關多

郵政啲人可能去晒搞口罩

希望係啦

最後幾時收到?

未收到呀
佢唔知做咩28號上左CHINA就今左冇晒消息

之前係美國買野寄過來，大約10日就收到。
嗰陣我買完，個網寫已來到香港但係過左兩三日都冇反應，之後就有人打來上門派件了

我由佢寄出到今日足足一個月加4日喇

我之前買完野先知佢用USPS，上網一查，有人話半年先收到都試過

美國買兩件衫,去左日本就幾日冇UPDATE過

二月尾時收口罩都係咁，一路追蹤到香港就無咗反應，幾日後郵差拍門就收到